應付突發快閃,要帶多件tee喺身,唔好被點相

得個普通口罩,蝕到仆街,幾個月嚟好多手足都係咁衰咗,唔想再少一個人